<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="helpTitles">
        <item>Экспорт и импорт</item>
        <item>Пароль</item>
        <item>Виджет</item>
    </string-array>
    <string-array name="helpParts">
        <item>
<![CDATA[
Пункты <B>&laquo;Меню-Сохранить данные&raquo;</B> (экспорт) и <B>&laquo;Меню-Восстановить данные&raquo;</B> (импорт).<BR/><BR/>

Файлы для экспорта-импорта хранятся в корне SD-карты, в каталоге WomanCyc. При удалении приложения или очистке данных эти файлы не удаляются.<BR/><BR/>

Вы можете задать имя файла или выбрать существующий файл из списка.<BR/><BR/>

Настройки приложения (все, что в <B>&laquo;Меню-Настройки&raquo;</B>) в этот файл НЕ сохраняются.<BR/><BR/>

С помощью пункта <B>&laquo;Меню-Сброс данных&raquo;</B> можно осуществить сброс (очистку) всех данных (настройки при этом НЕ сбрасываются).<BR/><BR/>

С помощью экспорта-импорта осуществляются:<BR/><BR/>

<I> * Перенос данных с одного устройства на другое.</I><BR/><BR/>

<I> * Хранение на устройстве данных нескольких пользователей.</I>
Сохраняйте разные данные в файлы с разными именами и восстанавливайте для редактирования.
(Не забывайте снова сохранить файл после редактирования.)<BR/><BR/>

<I> * Автоматизированная система бэкапов.</I>
Делайте бэкапы данных на SD-карту устройства и переносите их на другие устройства, отправляйте по email, и т.&nbsp;п.<BR/><BR/>

<I> * Редактирование порций данных.</I>
Данные сохраняются в читаемом формате в xml-файл,
который Вы можете самостоятельно редактировать с помощью текстового редактора и других программных средств.<BR/><BR/>

Формат файла:<BR/><BR/>

&lt;calendar&gt;<BR/><BR/>

&lt;row _id=&quot;27-03-2013&quot; menstruation=&quot;no&quot; sex=&quot;no&quot; took_pill=&quot;no&quot; note=&quot;note1&quot; /&gt;<BR/><BR/>

&lt;row _id=&quot;28-03-2013&quot; menstruation=&quot;yes&quot; sex=&quot;no&quot; took_pill=&quot;no&quot; note=&quot;note2&quot; /&gt;<BR/><BR/>

&lt;row _id=&quot;13-06-2013&quot; menstruation=&quot;three_drops&quot; sex=&quot;yes&quot; took_pill=&quot;yes&quot; note=&quot;note1&quot; /&gt;<BR/><BR/>

&lt;row _id=&quot;18-06-2013&quot; menstruation=&quot;two_drops&quot; sex=&quot;unprotected&quot; took_pill=&quot;no&quot; note=&quot;&quot; /&gt;<BR/><BR/>

&lt;row _id=&quot;19-06-2013&quot; menstruation=&quot;one_drop&quot; sex=&quot;protected&quot; took_pill=&quot;no&quot; note=&quot;&quot; /&gt;<BR/><BR/>

&hellip;<BR/><BR/>

&lt;/calendar&gt;<BR/><BR/>

Порядок записей по датам и порядок перечисления атрибутов записи не имеет значения.
Пробелы и символы табуляции не имеют значения. Атрибуты записи могут отсутствовать.<BR/><BR/>
]]>
        </item>
        <item>
<![CDATA[
Если Вы не хотите, чтобы ваши личные данные случайно увидел кто-нибудь, имеющий доступ к вашему устройству,
установите пароль в <B>&laquo;Меню-Настройки-Пароль&raquo;</B>.<BR/><BR/>

<I> * Пароль можно отправить на свой email для восстановления в случае, если Вы его забудете.</I>
При выборе пункта <B>&laquo;Меню-Настройки-Отправить пароль по email&raquo;</B> откроется почтовый клиент, установленный на устройстве.
В поле &laquo;Кому&raquo; будет внесен адрес эл.&nbsp;почты владельца устройства
(на некоторых устройствах это поле может оставаться незаполненным, в этом случае наберите адрес).<BR/><BR/>

<I> * Если Вы забыли пароль, то возможны два сценария:</I><BR/><BR/>
1) Вы экспортировали свои данные в файл или Вы не вводили важных данных:<BR/><BR/>
Чтобы сбросить забытый пароль, необходимо удалить приложение и установить его заново или очистить данные приложения
(Настройки вашего устройства-Приложения-WomanCyc-Очистить данные).
При этом все внесенные вами данные, кроме сохраненных (экспортированных) файлов, будут потеряны.<BR/><BR/>
2) Вы НЕ экспортировали свои данные в файл и они для Вас важны:<BR/><BR/>
Напишите о своей проблеме по адресу
<A HREF="mailto:anna.sent@gmail.com">anna.sent@gmail.com</A>, в ответ вы получите инструкции.<BR/><BR/>

При установке пароля появится пункт <B>&laquo;Меню-Блокировка и выход&raquo;</B>.
Если выйти из приложения с помощью этого пункта, то при следующем запуске приложения будет запрошен ввод пароля.<BR/><BR/>

Можно установить пункт <B>&laquo;Меню-Настройки-Автоматическая блокировка&raquo;</B>.
В этом случае пароль будет запрашиваться каждый раз при запуске приложения.<BR/><BR/>

Кроме того, Вы можете задать с помощью пункта <B>&laquo;Меню-Настройки-Скрывать виджет&raquo;</B>, скрывать ли содержимое виджета при заблокированном приложении.<BR/><BR/>
]]>
        </item>
        <item>
<![CDATA[
Доступны две конфигурации виджета:<BR/><BR/>

 * &lt;день цикла&gt;<BR/><BR/>
 
 * &lt;день цикла&gt; (&lt;продолжительность цикла&gt;)<BR/><BR/>

В качестве продолжительности цикла берется заданное или рассчитанное (среднее) значение
(смотрите пункты <B>&laquo;Меню-Настройки-Менструальный цикл&raquo;</B> и <B>&laquo;Меню-Настройки-На основе текущих данных&raquo;</B>).<BR/><BR/>

При нажатии на виджет запускается приложение.<BR/><BR/>

С помощью виджета Вы можете определить задержку: например, &laquo;30 (28)&raquo; &mdash;
сегодня 30-й день цикла при заданной или средней продолжительности цикла 28 дней (2 дня задержки).<BR/><BR/>
]]>
        </item>
    </string-array>
</resources>
