<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="google_app_name">WomanCyc</string>
    <string name="yandex_app_name">WomanCyc: календарь женских циклов</string>
    <string name="google_marketing_message">WomanCyc: календарь женских циклов</string>
    <string name="description">
<![CDATA[
WomanCyc — это приложение-календарь, в котором можно отмечать:
 * дни менструаций (без пометок или с дополнительными пометками об интенсивности выделений);
 * половые акты (без пометок или с пометкой «защищенный секс», «незащищенный секс»);
 * факт принятия таблетки (удобно для тех, кто пользуется оральными контрацептивами, которые, как правило, необходимо принимать один раз в день);
 * а также можно делать небольшие заметки. Предусмотрен интерфейс быстрой вставки заметки, повторяемой изо дня в день.

Особенности приложения:

 * Приложение подходит для женщин с регулярными и нерегулярными менструациями.

 * Приложение не навязывает каких-либо ограничений на длину цикла или фактическую продолжительность менструации. Можно редактировать любые дни календаря (также в будущем), приложение будет работать корректно.

 * Каждый день цикла нумеруется по порядку, начиная с первого дня менструации. Вы можете оценить, сколько дней осталось до следующей менструации или сколько дней длится задержка. Если менструация не наступила вовремя, то нумерация дней продолжится.

 * Заданная или средняя продолжительность цикла. Продолжительность текущего (прогнозируемого) цикла может быть заданной или вычисляемой на основе продолжительностей предыдущих циклов (для максимальной корректности расчета учитывается не более трех последних циклов, продолжительность которых не превышала 60 дней). Для редактирования этих параметров нажмите кнопку «Меню» вашего устройства и выберите пункт «Настройки».

 * Расчет фертильных и нефертильных периодов НЕ производится.
 Причины такого решения:
 1) если вы хотите забеременеть, занимайтесь сексом в середине цикла плюс-минус одна неделя - в эти дни происходит овуляция;
 2) если вы не хотите забеременеть, не используйте способ определения фертильных-нефертильных дней по календарю - это очень ненадежно.

Особенности интерфейса:

 * для редактирования клетки календаря произведите долгое нажатие (в однопанельном режиме);
 * навигация по календарю с помощью кнопок «Следующий/предыдущий месяц/день», возможность перехода на конкретную дату;

 * интерфейс строгий, минималистичный, доступны две темы — темная и светлая;
 * однопанельный или двухпанельный режимы в зависимости от размера и ориентации экрана.

Дополнительные функции:

 * Статистика по циклам.
 * Экспорт и импорт данных.
 * Пароль на запуск приложения.
 * Виджет.

Функции реализованы с максимальной гибкостью. Дополнительную информацию смотрите в справке приложения (кнопка «Меню» устройства, пункт «Справка»).

Приложением могут пользоваться женщины, а также мужчины, следящие за циклом своих подруг.

С замечаниями и предложениями обращайтесь по электронной почте anna.sent@gmail.com.
]]>
    </string>
    <string name="what_is_new">
<![CDATA[
В версии 1.0.7:
* Перевод на английский язык.
Замечания и предложения по переводу направляйте на anna.sent@gmail.com.
* Небольшие доработки.

В версии 1.0.6:
* Обновление в связи с выходом Android 4.4.
* Доработан интерфейс пользователя.

В версии 1.0.5:
* Обновление в связи с выходом Android 4.3.

В версии 1.0.3:
* Исправлено расположение рекламного блока: на устройствах с маленьким экраном реклама не отображается; если размер экрана позволяет, рекламный блок отображается внизу экрана на расстоянии от элементов управления.

В версии 1.0.2:
* Исправлен цвет иконок кнопок для версий Android 2.*.
]]>
    </string>

</resources>