<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="helpTitles">
        <item>Статистика</item>
        <item>Экспорт и импорт</item>
        <item>Пароль</item>
        <item>Виджет</item>
        <item>Дополнительные функции</item>
    </string-array>
    <string-array name="helpParts">
        <item>
<![CDATA[
<P>
Пункт &laquo;Меню-Статистика&raquo; или кнопка на верхней панели приложения (начиная с версии Android 3.0).
Смотрите примечание внизу таблицы.
</P>
]]>
        </item>
        <item>
<![CDATA[
<P>
Пункты &laquo;Меню-Сохранить данные&raquo; (экспорт) и &laquo;Меню-Восстановить данные&raquo; (импорт).<BR/>

Файлы для экспорта-импорта хранятся в корне SD-карты, в каталоге WomanCyc.<BR/>

Вы можете задать имя файла или выбрать существующий файл из списка.<BR/>

Настройки приложения (все, что в &laquo;Меню-Настройки&raquo;) в этот файл НЕ сохраняются.<BR/>

С помощью пункта &laquo;Меню-Сброс данных&raquo; можно осуществить сброс (очистку) всех данных (настройки при этом также НЕ сбрасываются).<BR/>

С помощью импорта-экспорта осуществляются:<BR/>

<I> * Перенос данных с одного устройства на другое.</I><BR/>

<I> * Хранение на устройстве данных нескольких пользователей.</I>
Сохраняйте разные данные в файлы с разными именами и восстанавливайте для редактирования.
(Не забывайте снова сохранить файл после редактирования.)
Если есть необходимость в более удобном переключении пользователей, напишите пожелание по адресу
<A HREF="mailto:anna.sent@gmail.com">anna.sent@gmail.com</A>.<BR/>

<I> * Автоматизированная система бэкапов.</I>
Делайте бэкапы данных на SD-карту устройства и переносите их на другие устройства, отправляйте по email, в Dropbox и т.&nbsp;п.
Если есть необходимость в автоматической системе бэкапов, напишите пожелание по адресу
<A HREF="mailto:anna.sent@gmail.com">anna.sent@gmail.com</A>.<BR/>

<I> * Редактирование порций данных.</I>
Данные 	сохраняются в читаемом формате в xml-файл,
который Вы можете самостоятельно редактировать с помощью текстового редактора.<BR/>

Формат файла:<BR/>

&lt;calendar&gt;<BR/>

&lt;row _id=&quot;27-03-2013&quot; menstruation=&quot;no&quot; sex=&quot;no&quot; took_pill=&quot;no&quot; note=&quot;note1&quot; /&gt;<BR/>

&lt;row _id=&quot;28-03-2013&quot; menstruation=&quot;yes&quot; sex=&quot;no&quot; took_pill=&quot;no&quot; note=&quot;note2&quot; /&gt;<BR/>

&lt;row _id=&quot;13-06-2013&quot; menstruation=&quot;three_drops&quot; sex=&quot;yes&quot; took_pill=&quot;yes&quot; note=&quot;note1&quot; /&gt;<BR/>

&lt;row _id=&quot;18-06-2013&quot; menstruation=&quot;two_drops&quot; sex=&quot;unprotected&quot; took_pill=&quot;no&quot; note=&quot;&quot; /&gt;<BR/>

&lt;row _id=&quot;19-06-2013&quot; menstruation=&quot;one_drop&quot; sex=&quot;protected&quot; took_pill=&quot;no&quot; note=&quot;&quot; /&gt;<BR/>

&hellip;<BR/>

&lt;/calendar&gt;<BR/>

Порядок записей по датам и порядок перечисления атрибутов записи не имеет значения.
Пробелы и символы табуляции не имеют значения. Атрибуты записи могут отсутствовать.<BR/>
</P>
]]>
        </item>
        <item>
<![CDATA[
Если вы не хотите, чтобы ваши личные данные случайно увидел кто-нибудь, имеющий доступ к вашему устройству,
установите пароль в &laquo;Меню-Настройки-Пароль&raquo;.<BR/>

Пароль можно отправить на свой email для восстановления в случае, если вы его забудете.
При выборе пункта &laquo;Меню-Настройки-Отправить пароль по email&raquo; откроется почтовый клиент, установленный на устройстве.
В поле &laquo;Кому&raquo; будет внесен адрес эл. почты владельца устройства
(на некоторых устройствах это поле может оставаться незаполненным, в этом случае наберите адрес).<BR/>

Будьте внимательны: чтобы сбросить забытый пароль, необходимо переустановить приложение или очистить данные приложения
(Настройки вашего устройства-Приложения-WomanCyc-Очистить данные). При этом все внесенные вами данные будут потеряны.<BR/>

Если вы забыли пароль и не хотите терять все внесенные данные, напишите разработчику
<A HREF="mailto:anna.sent@gmail.com">anna.sent@gmail.com</A>.<BR/>

При установке пароля появится пункт &laquo;Меню-Блокировка и выход&raquo;.
Если выйти из приложения с помощью этого пункта, то при следующем запуске приложения будет запрошен ввод пароля.<BR/>

Можно установить пункт &laquo;Меню-Настройки-Автоматическая блокировка&raquo;.
В этом случае пароль будет запрашиваться каждый раз при выходе из приложения.<BR/>

Кроме того, вы можете задать с помощью пункта &laquo;Меню-Настройки-Скрывать виджет&raquo;, скрывать ли виджет при заблокированном приложении.<BR/>
</P>
]]>
        </item>
        <item>
<![CDATA[
<P>
Доступны две конфигурации виджета:<BR/>

 * &lt;день цикла&gt;<BR/>
 
 * &lt;день цикла&gt; (&lt;продолжительность цикла&gt;)<BR/>

В качестве продолжительности цикла берется заданное или рассчитанное (среднее) значение
(смотрите пункты &laquo;Меню-Настройки-Менструальный цикл&raquo; и &laquo;Меню-Настройки-На основе текущих данных&raquo;).<BR/>

При нажатии на виджет запускается приложение.<BR/>

С помощью виджета вы можете определить задержку: например, &laquo;30 (28)&raquo; &mdash;
сегодня 30-й день цикла при заданной или средней продолжительности цикла 28 дней.<BR/>
</P>
]]>
        </item>
        <item>
<![CDATA[
<P>
Если есть необходимость в каких-либо из следующих функций (или в каких-то других), напишите пожелание по адресу
<A HREF="mailto:anna.sent@gmail.com">anna.sent@gmail.com</A> (пункт &laquo;Меню-Настройки-Написать разработчику&raquo;):<BR/>

 * Гибкая настройка пользовательского интерфейса:
отображение и скрытие неиспользуемых пунктов меню, скрытие подписей &mdash; для устройств с небольшими экранами.<BR/>

 * Задание времени напоминания принятия таблетки, задание других уведомлений.<BR/>

 * Редактирование порций данных с помощью приложения.<BR/>

 * Резервное копирование по расписанию, отправка копий в Dropbox, email.<BR/>

 * Многопользовательский режим.<BR/>
</P>
]]>
        </item>
    </string-array>

</resources>